會員 牙銘請你入一入黎

聽日幾點等

金鍾mtr a出口 上午11點

紅㡌為記認

我老死kagawa都去，認住佢頂綠帽

上年條數你仲未找

Hi
琴晚thx

屌

ok

我即日清

？

沙狗都讓左一球

moses廢撚到

諗住qoite牙。
qoute錯

希望你地比d尊重！

你真人同球員都傻西來

今年有幾錢

到左未

人呢？

唔撚知醒tim

今次活動好成功 多謝各位參與

啲叔叔阿姨好nice